點解廣東人反抗可以咁勇武，佢地唔驚咩?

理應都知大陸咩料子 仲咁勇武勁過香港人好多

真 果啲先真係不畏強權

人地唔洗供樓

想捐錢但除左星火、立場又唔知可以捐去邊？入嚟呢個Channel，Admin會不定期介紹一啲值得課金支持嘅機構、眾籌比大家。

#社會研究
#眾籌

本土研究社

機構背景(取自機構網站)︰
於2010年創立，2014年註冊為非牟利組織，以研究和知識介入各類議題，提昇社會整體的研究論述能力。目前團隊有6位全職研究員，薪酬開支，加上各種查冊、買圖、租金、行政、水電、設計、考察、活動，日常營運開支每月約17萬，但現時只有每月約12萬的小額捐款支持，每月持續負債約5萬。

近期亦密切關注「新疆嶺」最新情況，相關報導

(本土研究社亦有持續跟進棕地規劃及政府明日大嶼計劃，可以到本土研究社網站瀏覽)

《民間研究眾籌計劃2020》
眾籌目的︰
籌集資金撐起未來五個對今日香港至關重要的研究範疇，包括土地問題、房屋政策、開放政府、食物安全及中港關係。

相關連結︰
本土研究社網站︰
本土研究社FB︰
本土研究社Twitter︰
本土研究社TG︰

香港好多人都唔洗供樓 都買唔起樓 點供

冇嘢可以輸

做少少又係死 做多多又係死 一做就做到最盡

同毅進仔一樣？

大陸人好多都生活都好似畜生咁，係天性上既反撲

反正捉到都係死，不如做到盡，係香港人寵慣左先反抗得禁斯文。

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

大陸d 三四線城市，好多唔洗點做，d 人游手好閒咁。 輕輕鬆鬆過生活， 而家政府搞佢地利益， 抗爭成本低， 冇野輸。

香港唔同喎， 大家都有生活重擔， 唔做野會死。

講句唔同意都俾人拉去勞改折磨，不如轟轟烈烈同佢死過

人哋係反對地方政策，係地方官仆街

求中央關注

皇上你要為百姓作主啊

毅進仔係錢行頭，佢哋唔係

They have nothing to lose......

香港人嬌生慣養，唔敢揾命搏，大陸仔捱慣共產黨的高壓手段，自然唔會放水。

有冇得學藍絲請福建佬咁
禮聘廣府人

佢地橫死掂死 盡地一鋪

佢地無野好驚
唔似香港人咁多包袱

冇cam影住唔驚秋後算賬（個人計）

大陸監控咁勁
佢地仲要勇到街坊LOOK 去打狗
就算嬴左 事後都比人清算哂

一下就end game wo

因為香港人自負，以為自己咩都做唔到，自己幫自己設限制

你勇武得過人地先再笑人啦，畜生

香港人咁識計數咪唔捨得去到盡囉

因為佢哋係真正嘅nothing to lose
同法國大革命一樣

主要係 "係咪真係nothing to lose" 既問題
好明顥香港人, 就唔係

香港人咪一樣勇武 屌你老母 死左幾多手足你唔撚講

香港出嚟嗰啲大多數都高學歷無啦啦落戰場
畀人影到就有機會無咗份工無咗個牌

爛命一條驚條撚
你話上海北京果d離地撚就真係同港豬一樣

佢哋條件本身唔好，冇咁多包袱
印尼嗰啲都勇武過香港好多

未同印尼既道理一樣

香港人驚冇咗民意 驚冇咗國際支持 仲要驚冇咗份工

因為佢地唔相信「有險可守」呢樣野囉

因為佢地連毅進都無讀，真係無野輸

心理準備都唔比下人

支那人冇道德低線 可以去到好盡
反觀香港人充滿道德觀念 再加上一身樓債
好難有咁勇

香港人要供樓

因為二三線城市未受文明污染

地方政府脆撚咗啦

佢地思想傳統 隨時家家代代都係住係果條村到 但上面竟然係村度起啲咁唔吉利嘅野 先唔計自己同家人嘅利益 佢地思想簡單 為左自己下一代生活著想 真係會同你死過

呢個關乎大家出身問題，香港人始終知識行先。
比起人地農業出身錫身得多。

因為香港人懦弱無能 革命得把口講

完全駁唔到。。。

大陸人反抗起上嚟係癲好多
之前有個人比人老屈 用電刑逼佢
之後佢入警局無差別殺警察
殺咗六個 傷咗五個
佢話 你不給我一個說法 我就給你一個說法

香港人錫身，有錢，唔會咁搏

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

佢地唔會去思考制度有問題 等上天打救

最重要係佢哋認為人命唔值錢 因為共產黨冇理過佢哋條命 所以佢哋根本攞條命同你死過

道德底線低
乜都做得出

佢哋都有屋企人架

佢哋好似畀人mark曬
佢電話有短訊叫佢唔好再犯法

香港後果有分別
如果話你知和理非遊行同自行想像的嚴重罪行結果都係送中或者做浮屍，你會揀邊樣做？

呢句真 佢地真係冇乜嘢需要考慮 搵到小小錢就夠 香港...唉

一無所有嘅鬥士

人命係抗爭成本都唔低？
隨時係街一槍打死你都得
班香港狗賊都要入狗屋無cam先敢

視死如歸

主要係意識形態既分別。香港經過港英政府管治多年，經濟發達同社會文明既程度都係世界頂尖，基本「人權」既觀念唔多唔少都殖根係人民入面，人民自然會傾向唔希望暴力發生，一旦有人民傷亡更加會令社會哄動。（當然呢場運動之後已經改變左唔少，因為已經死左好多人）

相反其他地方，尤其較為落後既地區，例如印尼、伊拉克咁，佢地經濟發展落後，人權狀況亦好差，每條村每日可能都有人不自然死亡，死人根本唔係咩大事，變相軍隊鎮壓可以亂咁開真槍，而人民抗爭亦都真係本住條命同你搏。

因為廣東人唔怕失民意

你覺得上面如果要清算，佢哋屋企人走到咩

人地廣州人起碼出黎反抗、勇武抗爭
大家都只係同一陣線反極權、反暴政
真係點都好撚過香港果班賤種藍蛆成日鬧返人地點解要阻住佢返工呀搭車呀吃喝玩樂咁，冷嘲熱諷，反民主人格示威者一出黎極和平唱歌都講成係搞事咁，冇撚得救香港架喇香港果班極深藍少數派恐怖份子曱甴！

冇錯
我地本性同由細到大都係教育要善良 守法
未衝破到自己底線
加上我地又唔夠窮 發窮惡的人先係最可怕

點解韓國d人咁勇武
都係因為80年代佢地係日日面對同我地而家一樣嘅情境
我相信我地可以進步的

真勇武
生於鬼國都仲咁勇武

一步一步黎
冇咁快知呢個事實
但遲早都會知

佢地橫店都出左嚟，比人周到結果都一樣，不如放手一搏，屌盡佢

仲唔洗返工返學

廣東=魚蛋革命

唔洗供果啲咪出晒黎囉

因為佢地係正宗自私撚
燒到自己屋企門口梗係出嚟屌

因為你搞佢地間屋，等於搞佢地全部。

香港人就唔同，下下覺得自己有險可守...唔好搞到我層樓就得

明未？

香港人。樓呀。最緊要樓呀。

成家都係農民，仲有咩可以輸

零gear

咪就係 唔驚失民意咩

發窮惡

起化ヱ廠成條村 空氣水源污染 Cancer 死 下一代生存唔到 同你死過 冇所謂

唔反抗又係死, 反抗就佢陪你死

係大陸就咁和理非行出嚟 可能同勇武一樣咁大件事

好勇

革命界奇葩

農民

大家都要進化，根本就係唔係你死就我亡！

窮到無野輸

無道德枷鎖

叫口號已經死刑啦不如去盡啲

只可以話係香港人太多包袱

所以其實佢哋都有包袱，係睇佢哋願唔願搏姐

妄自菲薄同自負係兩個唔同嘅詞

香港人長時間係道德高地 要比D時間降低

咁我又有保留喎，點解賣港嘅咁多純香港人，原居民。新移民又咁多深黃

捱慣中共高壓手段？ 佢地點會覺得係捱？直情係福氣啦有強大祖國。

火唔燒到埋身 都要繼續裝睡！

其實 勇武呢隻字 係幾年前由廣州傳落黎香港

唔好唔記得我地d祖先抗秦抗元抗清抗高麗乜撚都抗硬係唔擴張

藍絲廢老

因為佢地好多人真係無犯法呢個概念.

工作上接觸, 同一件事,
香港人聽到犯法就唔會再考慮.
大陸人係唔會理

地方落後 冇cctv 冇得追捕。

唔洗蒙面，又冇藍絲

咪變成咁勇武

佢哋係第二種攬炒

講真話，落後地方賤命一條一定搏盡，
係香港做順民起碼食得飽著得暖，好多人重會諗點樣唔犯法留返後路
正如古代底層農民起義一定多過貴族叛變，

睇唔到紅燈

大陸人都沒咁多包袱，點似香港人

對面d公安都冇香港班狗咁多碌炮
佢哋真係射幾發tg就同你肉摶

聽聞普通民警都係地區人自己做 出到嚟望住成班鄉親邊想落力打 唔似班狗

到搞大件事喺其他調公安入去先往死裏打

利申都係聽返嚟not sure

大陸人起街揸刀都chok過人

成日搵藉口，香港人最出名係自私，最好俾錢人地幫你抗爭

唔使被姦 被自殺 被消失 至少人人都知狗殺

爛命一條

因為香港人有太多包袱

家畜所以唔會反咬？

好多出黎遊行既手足都供緊樓
是咪平行時空

經過呢幾個月都仲講得出呢句
訓左幾耐

大陸班公安、武警似係打份工，
你估魔警咩，上撚哂腦，要打要殺。
大陸佬係都驚解放軍啦，
黑社會即係解放軍。

加上大陸佬點賤都好，
佢地一樣無退路，
你估民工咩，
佢地真係當果度係，
自己世世代代住的地方，
俾著你的地方俾人搞，走得去邊？
香港地，好多人仲係港豬，
就係未搞到佢地的屋企。

人地既環境冇必死既決心點會出黎
香港仲有得part-time抗爭 點比

大家對法律同執法定義唔同
香港人守法條上法律
大陸人守執法上法律

佢做盡都有其他方法避執法
香港無
所以佢black bloc 都唔洗

佢講嘅係事實
你叫香港人打隻曱甴唔係徒手都要驚

同意呢個,根本一反就死硬,不如死得有價值啲,頂多攬炒
一係唔炒,要炒就炒盡佢

佢地本身就冇咩好失去，本身就好窮，平日得過且過，宜家連呢d卑微需求都被剝奪，點唔反

因為香港多左膠同道德撚

睇下#66張圖先啦

講革命 以全世界黎講
香港人廢就基本既
人地第一日已經做左香港半年先敢做既野

呢個係月捐only?有冇一次過捐架？

大陸啲cctv多過香港十倍
唔好幫自己搵藉口啦

香港人被英國管治左手一百年，已經教化左，將文明世界嘅規則同典範寫左入骨子裏，成就束縛香港人嘅左膠思想。

恕我講一句，中國人，尤其是係二三線城市嗰啲，其實真係野蠻人黎，洗咩同你講客氣？

香港人面皮又薄
戴個口罩都驚畀人指指點點
太多道德枷鎖係身

其實大陸仲癲過香港人 如果搞到佢地飯碗 同生活

所以中共都好驚 如果超過一半省份 勇武起義

Fight for freedom stand with canton!

香港人擁有太多，所以好錫身

香港人條命值錢d
個個讀過書
你估好似d窮國爛命一條咩

香港你唔做拎綜援全職抗爭都得架
不如話香港人唔滿意呢種生活，想要更多，唔想付出／失去
諸多藉口

其實香港算勇武

人地文革dna同英式棉羊點比

因為反唔反抗都係要死
咁點解唔反抗

自負係自大

冇道德嘅「好處」
你見平時支那人少少野就郁手殺人咪就係咁

有，click入link有$300、$500 單次捐款

Thx

因為大陸散播唔到恐懼

你有幾何見到微博有d畀人虐打個d片

咁班人咪天真到以為政府警察企係民眾個邊，為公義唔會畀人罰

咪罩都唔戴個出去打

1. 佢哋本身受到好多壓迫
2. 佢哋生活冇香港人咁好（必須認清香港人生活其實唔差，先可以理解到平行時空 ， 同大家的行為）
3. 人哋馬下手有退役老解
4. 佢哋拼死代價細（由全球角度睇，香港人其實係既得利益者）
5. 廣東本身就係革命根據地

支那生番都好吹奏，你班人真係傻撚咗

大陸抗爭嗰班，出得黎都有晒心理準備會冇命
梗係勇武啦

人平命賤

啲和理非畜生都不如
換走曬做廣州勇武好過

淆底就真

如果香港人行出黎就預左會無命而唔係可能會坐監既話,可能仲癲過大陸
係大家仲係暴動坐十年定縱火坐終身猶豫不定既時候,有好多人已經被自殺

懦弱無能的香港人只好貶低人地幫自己打飛機心裡平衡

鎮政府，月收入幾千銀，賤命一條怕咩

一個反都係一村人被清算

所以一個帶頭肯定個個衝

我相信廣東係邊會更恐怖

勇武？哪裡勇武了？別整天看毒蘋果，那些都是舊圖，根本沒事，很安全好嗎？廢青

除咗香港人冇人佩服廣東
佢地自己人都唔知自己地方發生咩事

軟弱就軟弱啦 道德 連登有道德咩 啲人咪又係只識打鍵盤

真 還死掂死

偽文明社會，
藍絲真係覺得香港有文明，
所以藍絲成日話反對暴力，
因為佢地以為有文明方法，

屌你喇，撚有文明方法咩，
立法會組成就係制度暴力，
就係不文明，同法國三級會議有咩分別？
但英國人就好似你咁講，
洗左藍絲腦，等佢地以為香港係文明社會。

大陸人見慣腥風血雨，
到真係自己屋企利益受損，
反而知道做隻豬唔出聲就等被人宰割

楊佳大俠嚟
殺狗即是正義

人地窮 唔會驚

講到尾香港人就係有一大堆怕事同懦弱嘅懦夫，只有少數人真係做到捨生取義，願意為大義而死。

點解咁多香港人唔可以坦白承認自己根本唔會高尚到為義而死，跟住就搵一大堆藉口。

坦承承認自己係廢柴係好重要，唔好成日打飛機。

利申：垃圾，做唔到為義死

唔使考慮民意 唔怕中計 唔使理國際點諗 唔使休息
唔使趕住返工

廣東係中國革命起源地

大陸人示威主要唔係針對政權，所以容易處理，而且佢哋所謂嘅示威又舉國旗又唱國歌，同我地表達方式完全唔同。再講真勇武起上哩，大陸人係高我地幾班。

屋企人都算包袱？
其實睇你點睇姐

唔洗返工唔洗供樓，本身已經日日三罷

因為人地反抗唔係用把口

因為香港人有道德潔癖
大陸人本來就無道德
何來潔癖
去盡啲都仲得

講真 佢哋知識少 唔會顧及咁多
亦因為知識少 所以冇咁多包伏

唉真係 冇得救

大陸人：共產大法好，只是地方官不好，皇上為小的做主啊啊啊
香港人：對準政權，抗共求存

呢啲叫出師有名，唔通講打倒共產黨咩。真係等人打救佢哋會上街？